中上環啲新聞去左邊

成件事噚日已經開始走啱路線
口號轉做「光復香港 時代革命」
矛頭直指西環中聯辦
眼見國徽比人噴黑係亢奮

點知比班元朗鄉黑轉移視線
警犬明顯特登比佢地周圍咬人

中上環開三十幾槍點計啊
橋上開槍又點計啊
未舉旗扔哂催淚彈開哂槍點計啊
點解連登tg呢啲拎資訊既地方會一啲新聞都冇

推

光復香港 時代革命！

881新聞完全冇講上環任何一件事

佢就係想大家無人知「時代革命」開始

政府有新既控制媒體方法

推 上環元朗都要理

Push

你在連登都見d post發生咩事

因為大部分市民覺得示威可以唔關自己事，示威者都係針對政府
但元朗真真正正關乎社會安寧

推 切勿俾人帶風向

無哂啦 spin哂去元朗老黑度
乜野上環開左三十幾槍 示威者爆頭 記者中槍全部都無發生過

連蘋果新聞要去到35個先報

大家快啲文宣，好多外國人認為元朗暴徒係反送中示威者

發夢眼見中西巴絲咁落力
竟然一條新聞都冇

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

其實有，兩件事係有關聯，用元朗既血債，時代革命會有更多同路人

推！

推呢邊呀

Pish

「面對犬黑，全民皆兵」！

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

好快睇過一轉今朝各大報章
親共報個班主力報上環 示威者xxyy
明報同蘋果就頭版落元朗暴力

再咁落去未行哂18區都被人打殘哂

我同意focus元朗，不過一定要作為一次官，警黑合作事件嚟講，表達政府已無能力管7香港，克警再無能力維持秩序。

真係無奈
下星期日去元朗只係誤中副車
中聯辦政府先係我地真正目標

雙線發展

元朗文宣 - 擴展同溫層

上環文宣 - 國際 + 勇武升級藥引

因為班鄉黑幫政府轉移視線

所以點都要對準政權(唔係金鐘果個傀儡)

根本班黑社會就係班狗放出黎先
你唔解決呢個問題 班狗更加唔驚

TVB啦，
今日TVB朝早8點新聞，頭二條都係中上環
三條係日本選舉
無提元朗

屌 好撚明顯係局
但冇咩中上環post有一手資料放出黎

haha

官商鄉黑今次展現左teamwork
打低商鄉黑是但一個
其餘都三個都冇事
只有矛頭直指政府先可以解除勾結問題

而家個個視線去哂黑社會身上
冇人理班警琴日做過啲咩
雖然元朗單野都關狗事

push back

兩條戰線都要打
最好就係元朗恐襲煲打佢「警黑合作」
再令中立人士企係示威者個邊理解香港情況幾咁緊急 點解需要革命

元朗單野重要性高100倍

光復香港 時代革命

兩邊一樣重要 推

燒就燒硬
但係咪代表中上環手足唔洗理

push

政府上元朗單野係突破點
證明香港政府冇合法性

1911年果陣啲人視線擺喺武漢四川
搶哂廣州啲烈士嘅關注

政治上元朗單野係突破點
證明香港政府冇合法性

1911年果陣啲人一樣視線擺喺武漢四川
搶哂廣州啲烈士嘅關注

上環啲共狗仲可以spin話示威者有暴力
元朗真係冇得spin 無差別攻擊
香港人都好醒 輿論都將矛頭指向政府同黑警 所以殺傷力仲大

agger

上環新聞去左邊，黑警濫用暴力
元朗警黑合作，正正式式命名黑警

五大訴求依舊，我要真雙普選！ 屌你老母，重好撚嬲呀

咁樣亂開槍
上環嘅post要有四五個上返熱門！

係
成版都係元朗

幫手推翻上環啲post上嚟
兩邊都好重要熱門一個上環都冇

橋上開槍真Pk

推
追究黑警濫開槍！

緊係啦 佢點剪點作都搞唔掂咪唔報元朗恐襲

就係唔想報「時代革命」四隻字

但以持續運動而言
元朗係要煲大佢
今次返工
全公司人都講緊

元朗事件係撲到埋身, 和理非都有機會被無差野攻擊
五大訴求感覺對比距離好遠, 和理非覺得成個暑期個個星期有排行

連登唔係最大主流媒體
好大部份人都仲係依賴報紙, 報紙網同電視了解發生緊咩事

因為後期focus晒去元朗
前線2325大撤退後 新聞開始較少報導
想知有冇手足係上環被捕

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

我都想知
冇新聞講

當時現場就冇收到相關訊息既

推....兩邊都要理

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

pish

想搵相關新聞

搵過得好少

還我開槍真相

傷者點

推
無撚曬上環d新聞

上環有冇手足被狗拉?

.

光復香港 時代革命！
呢邊都重要

我地唔可以中計！！

up

PUSH

關注

兩條戰線同時推

我無野講

其實兩邊都好重要
但元朗呢邊係最危在旦夕既野
係講緊連命都無
如果幾千人唔夠砌
十幾廿萬人得唔得
They can’t kill us all

光復香港
時代革命

推
求巴絲還完36槍事件！

緊急呼籲，請傳閱以下文宣戰略：

一、 視尋晚嘅白衫軍為恐佈分子，其所作所為乃恐襲
二、香港警察聯合恐怖分子破壞社會，其目的為轉移政府失誤嘅焦點
三、出師必有名，請將光復元朗行動易名全民反恐

用個更差既方法黎轉移

而家港豬都比你打醒

推！！！！！

無片無相冇新聞
完全唔知乜野事
想關心或廣傳都唔得

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

6

冇片？
有冇人重組？

光復香港，時代革命

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推！光復香港 時代革命！

臨訓前再推
希望大家一起身全部都係上環POST

我冇嘢講

暴政燒埋身

記者朋友幫幫手

琴晚連tvb都無再報嗰邊d畫面

我認為元朗唔係失焦,
反而係更加聚焦,今次燒埋落平民到

再推

咪俾何妖墓吸視線